深水埗連儂牆

位置西九中心與政府合署中間道牆
老深居民可以去支持下